\section{18022014}

\textbf{Det er muligt at få godkendt materialer af vejleder}\\
\begin{itemize}
\item Fra netshop
\item Fysisk shop
\item Sats ikke på mere end 500 kr. pr. ting
\end{itemize}

\textbf{Overvejende positiv overfor produktet}\\
\begin{itemize}
\item Vi opfylder alle krav
\item Vi har nok (ingen bekymring)
\item Overvej min 2 snegle nok maks 3.
\item Føler for at tælle slik
\item Vægt for kontrolvejning
\end{itemize}

Vi behøver ikke hænge os i alle detaljer fra kravene der blevet opstillet
Vejleder møder er tirsdag fremover.
Mandag, tirsdag og torsdag er der projekt møde
Sys det fint at vi køre scrum fra starten

\section{04032014}

Devkit og PSoC i indledning? Skal det med?

UC - Hvor specifik skal det laves? Skal man have difineret betalingsform, 
samt hvordan man tilgår servicemode

\section{18032014}

Først afgrænses systemet, skal resten af systemet beskrives som det er afgrænset eller er det i orden med et billede af f.eks. flere beholdere?

\begin{itemize}
\item Overvej sikkerhed
\item Godt med at benytte slik der ikke klistre
\item Skriv dette i afgræsning
\end{itemize}


\section{25032014}

\textbf{Use Case}\\
\begin{itemize}
\item Har vi lavet den som vi lærte den på 2. semester?
\begin{itemize}
\item Umiddelbart er svaret ja.
\item Den er også lidt stor, detalje niveauet er passende.
\item Måske dele den op i købe del og betalings del.  
\end{itemize}
\end{itemize}

\textbf{Use case 1}\\
\begin{itemize}
\item Punkt 8, 9 og 11 kunne man lægge sammen med en anden use case der beskriver betaling.
\item Dette kunne gøres ved at kalde en anden use case under de punkter. 
\end{itemize}

\textbf{Ikke funktionelle krav}\\
\begin{itemize}
\item Ikke nødvendigvis dele det op i software og hardware
\item Del det hellere op i brugerens betaling og nogle iboende egenskaber i systemet.
\begin{itemize}
\item Punkt 1 vedrør den eksterne
\item sensorer og aktautorer er en iboende egenskab.
\end{itemize}
\end{itemize}

\textbf{Betaling}\\
\begin{itemize}
\item Har set andre der har gjort det.
\item Lav umiddelbart en simulering af en betaling.
\item Lav research af hvordan der skelnes mellem mønt størrelse 
\item Vi behøver ikke lave alt selv fra bunden.
\end{itemize}

\textbf{Generelt}\\
\begin{itemize}
\item Det er en afvejning. Nogle ting skal laves fra bunden nogle behøves ikke. Dette skal overvejes.
\item Vi skal kunne forklarer hvordan de dele vi har brugt virker.
\end{itemize}

\section{03042014}

\textbf{Vejledermøde behøver ikke nødvendigvis være torsdag}\\
\begin{itemize}
\item Vejleder kan ikke mandag og tirsdag
\item Vi satser på onsdag kl. 14.
\end{itemize}

\textbf{Fortælle om hvad vi har fundet af hardware}\\
\begin{itemize}
\item Nøgleafbrydder lyder fint.
\item Dårlig ide med 24V motor til 12V.
\item Lyder også fint med strømforsyning.
\end{itemize}

\textbf{Sys det lyder fint med møllehjul}\\
\begin{itemize}
\item Hør ad omkring udformningen af møllehjul.
\end{itemize}

\textbf{Følere}\\
\begin{itemize}
\item Optisk sensor: Opløsningen burde være ok. x3
\end{itemize}

\textbf{Køb af ting underskrevet.}\\
\begin{itemize}
\item Tre sensorer.
\item Nøgleafbryder.
\end{itemize}
\textbf{Review}\\
\begin{itemize}
\item 45 min til et møde
\item 2 timer til at diskuterer anden gruppes dokument.
\item Normalt kørt det frit og ikke punkter.
\item Burde få review gruppen til at nærlæse specifikke punkter.
\end{itemize}

\section{30042014}

\begin{itemize}
\item Review før påske = Godt.
\item Vi igang med design.
\item Der hul igennem SPI.
\item Fint med møntautomatens afgrænsning.
\item Fint med brug af Pers kode.
\item Lad evt Per Lysgård vide at der går langtid med
\end{itemize} 

\textbf{udskæring.}\\
\begin{itemize}
\item Flere maskiner, mere bemanding.
\item Midlertidig løsning til test af hjul er fint.
\item Brug kop bord til udskæring
\end{itemize}

\textbf{* Løsningen med at skubbe til slikket vil være fin.}
\begin{itemize}
\item Brug søm evt.
\end{itemize}

Tid mellem møder er hvad vi har behov for (2uger ca.)

\section{14042014}

\begin{itemize}
\item Status er at vi løbende er igang med dokumentation, dele er ved at være done, test i weekenden -> Søndag skal det virke sammen.
\item Efter det skal det stå på dokumentation og rapport.
\end{itemize}

\textbf{Hvor funktionsdygtig skal produktet være?}
\begin{itemize}
\item Ingen fast procedure for hvordan den skal gå, det kan vi aftale.
\item Kan være en folkerepræsentation + en kortere snak individuelt hvor alle går ud (Ligner noget alla anden semester)
\item Kan være rent individuelt, en af gangen.
\item Læreren spørger ind til hvad den enkelte har lavet. (for at undgå powerpoint)
\item Skriv i rapporten hvem der har lavet hvad.
\item UNI gør meget ud af at man følger læringsmålene. Lars gør meget ud af at man fortæller hvad man har opnået og lavet i grp arbejde.
\item Må godt gå mere teknisk til værks, hvis der har været en spændende løsning (dog er der ikke lang tid til at gå super dybt).
\item Den mundtlige er et supplement til den skriftlige rapport.
\end{itemize}

20 min som gruppe.
10-12 min individuelt.

\textbf{Hvordan skal sw overlapningen håndteres til den mundtlige?}
\begin{itemize}
\item Begges navne står på det stykke arbejde (hvis i føler i har arbejde ligeværdige) evt. en hoved ansvarlig.
\end{itemize}

\textbf{Hvad med rapporten?}
\begin{itemize}
\item Det forventes at det tilegnet nu, skriv ikke så meget om selve arbejds metoden.
\item Beskriv hvordan det afviger.
\end{itemize}

\textbf{Hvad med vore ekstra PSoC, hvordan dokumenteres det når vi har beskrevet vi bruger en?}
\begin{itemize}
\item Er rapporten udtrykket for læringsporcessen skal i ikke lave om på det tidligere for at vise og argumenterer for ændringen.
\item Er det en udviklings processen skal man lave en iteration og gå tilbage og lave det om.
\item Valget er op til os, vi skal bare være bevidste om det er rapportion eller iteration og det dokumenteres ordentlig.
\end{itemize}

\textbf{Hvorfor den ekstra PSoC?}
\begin{itemize}
\item Argumenter så godt vi kan for den ekstra PSoC og ud fra læringsmæssige principper
\item Ud fra et udviklings produkt argumenter hvorfor det godt eller skidt.
\end{itemize}

\textbf{Hvad med Lars fokus til eksamen?}
\begin{itemize}
\item argumentere for valg vi fortager og ikke fortager.
\item redegøre teknisk for områderne vi har arbejdet med.
\item redegøre for valget og ikke det alternative.
\item Sørg for at være inde i stoffet man har arbejdet med (mere end 2. semester).
\item Kan finde på at udpege specifikke dele og der forventes en forståelse for det (SW og HW).
\end{itemize}

\textbf{Fler møder?}
\begin{itemize}
\item hvis vi har behov for et mere i næste uge er det i orden.
\item Ingen dage der umiddelbart er lukket af for vejledning i næste uge.
\end{itemize}